富途app苦主區

已經大半個鐘用唔到了
各位生活還好嗎

利申 140k hold 住唔郁得

客戶服務熱線屌你老母窮牛

賣唔到買唔到 屌那星

卡撚住左

Ni Hao
Welcome to Chi牛

屌奶星，唔好再介紹人用牛牛得唔得

幫你哋強力持有，仲唔跪謝？

屌, 卡住我D錢，錯過晒特價時段

用支那野抵撚死

冇強姦有焗賭 屌

冷靜機制

又然

強制SH

仆街撤唔到單

依個真

大家咁話

支那野係咁我一定唔用